其實有得做拜金港女邊個唔想做

至少生活少啲壓力，結婚生仔都輕鬆啲

你係 臭雞